屌佢老母d車站職員既作用原來係趕部車走

仆佢個街，我明明仲有十步就趕到
個職員就急急腳叫部車走
等撚左我3個字，下班仲要係個女人渣車慢到嘔

屌佢老母，屌死佢全家，全家陷家鏟仆街死
屌到你生仔冇屎忽，生女比人輪
真係好撚嬲，仆街死啦，屌佢老母

你用等車果3個字屌個職員咪得囉

成車人等你果十步路？
屌你老母自私狗

佢老母，佢唔講野咪得
急急腳叫班車走

個職員即刻笠水唔知去左邊
係轉車站黎